我屌左肥絲老母

留名睇肥絲入嚟話屌埋自己右老母

這位肥絲究竟有咩魔力 令到你們朝思暮想

好撚好玩？ 收皮啦小學雞

可能講屌右你老母

Don’t make stupid person famous